[英雄聯盟] LOL S8賽事討論區 #265

臭口v

應該破左5大賽區紀錄啦

諗左做d野轉頭再睇 點知15分鐘完撚左

呢場MVP點會唔係karsa 又俾小虎
打野真係狗都唔屌

MaRin點解無得出場既?

15分鐘end game

吉祥物黎

唔計場troll game都仲有咁多場快過呢場

lm

Hka 依家打成點～?

好多都係次級聯賽
成件事發生係LPL真係

Lms兩個幾鍾第三場都未開始

RNG羸多場就肯定有得打世界賽了

垃圾車真係好勁

屌你老母hka做乜撚

一順風真係好誇張 真係收垃圾咁收

breaker比風哥點調教黎
差咁遠既

小V都變左VZI

Jt

換一換個教練就唔同曬 grex

停撚夠未呀

牛高傷過j4

停咁耐，jt又儲氣

香港隊全部1:3 GG

xayah輸兵輸比kaisa

HKA自己throw番走

hka又throw

HKA到底點打贏呢波

U記 `

VZI

睇完LPL再睇LMS覺得水平好低

Vzi

教練都好重要，睇grex就知

風哥

RG 小V

HKA第二第三場個bp真係
LB J4

JT同G-REX都證明左教練的重要性

唔係隨便搵個人做戰隊就會好

仲有ahq domo

Uzi人工夠養LMS全隊

我覺得aatrox呢個pick要換啦

可能佢地唔想放aatrox比對面
但第二場明明有機會後選COUNTER中路
點知第三pick就盲選LB
其實隻中路玩親都係刺客但又唔係玩得好
站椿法師好似唔撚識玩咁

聽日係咪OGN最後一次搞既final

下年變KR LCS?

收皮啦
KT 點會打得贏GRF

睇完lck再睇lpl都有相同效果

邊個搞都冇所謂, 但唔好學lcs咁做太多19分析同interview, 兩group人輪流討論

lpl 其實依家同lck差唔多啦
有時仲多交打過lck 前期無咁悶

清你好似調轉晒

lpl前中後期打交殺人多, 以前到呢家一直都係

以前lck前期好少打交, 好似係咁多個賽區殺人數最少, 係呢兩季開始, 版本逼住改打法
所以呢個版本kt好有利, 因為佢一直以來既打法係壓+推+殺

我覺得唔係lpl進化左, 只係lck跟版本, 變左打法似lpl

lpl打交teamfight一直公認係勁, 不過睇完afs vs grf之後, 又加深左我對極限打交既了解, afs之後d隊伍就不予置評

kuro隻zoe有用少少 afreeca已經贏咗

我大KT必勝

Kiin最尾果場既犽宿都有一定既責任

又燈

如果kt win , kt就夏季第一資格 + afs 用高分資格
Grf 就要搶第3seed 咁其他隊係咪要再打多次afs 同kt？定係呢2隊已經唔洗打 3seed決賽係唔知邊隊打grf ？

kt贏就kt同afs唔洗打，skt geng kz grf呢四隊爭seed 3，第一輪skt 同 geng打先，grf守尾門

kuro係五場都useless
btw g持score破魔咒

就算GRIFFIN贏都祝佢好似上年LZ既命運咁

KZ唔係守尾門咩

同廢老比

係，你岩 唔知點解突然無視左佢

Regional 個個只會記得GenG vs SKT

Deft

盲撚咗咩 屌Kuro都唔屌JG

終於到KT
打得好好睇睇就夠

Mata Smeb Ucal

都係睇好grf
Score個亞軍靈氣真係太勁

GRF
中野都好勁

作為KT粉 當然不期不待不受傷害

我覺得有機會出rush

點解SKT仲有份打?

夏季有冇出過

有分得KT AFS KZ GRF GEN SKT
六隊有兩隊直入喇 咁SKT點會冇份打

亞score入醫院果陣咪搵佢頂左幾場

已經冇人再喺Twitch spam Rush
出親佢都打得麻麻
不如出Score好過

不了

六隊入面有兩隊打完lck決賽會有資格入s8 淨低個4隊就打冒泡賽決定最後一個名額去s8

skt既狀態咁差 點打過其他3隊

GenG 今年應該收得皮

GenG 都唔好得幾多
但SKT過到AFs/ GRF 先算

GRF應該可以成為第一隊一打上LCK就入世界賽既隊

如果GRF贏 打漏左

SKT 如果第一次拎第一就第一隊

SKT個陣好似係打個一季SPRING 第三之後先SUMMER第一入世界賽

可以認定既係 個年佢地唔係第一 因為佢地係搶第三張票出去WC

個個對我KT都咁冇信心
難得贏輸都出世界賽
今日盡情燈我KT
#KTWin

如果計由challenger series上第一季打到去決賽都已經係得佢地一隊 只可以講個教練幾有料

SMEB

kt 無得輸
今日#ktwin

今日係KT大奇蹟日

今日邊度有直播,平時睇開LOL ESPORT,但唔見有既

Ucal都好勁喎其實
Score 咪派膠就得，deft成個summer 都算正常

DEFT既SUMMER仲未完

lck幾點開波知唔知

twitch lck1

4點

想睇屎哥冠軍 但又想GRF創造歷史

GRF teemo on duty

rush可以出黎玩李星客串下既

Kt win

KT Take my energy

kt收皮

加油

食屎啦kt

Pawn 子番去準備同RUSH出第一場OK?

不會啦
世界賽見

pawn子係後面幫ucal洗下碗ok架啦

geng依家係擔心ruler亞運失準之後自己有心魔
同埋fly調唔調整自己去頂到其他一線mid
skt要blank唔做心結撚再講啦

今場推唔推到2個post?

話說crown由上半年master-diamond浮沉升到依家challenger 600幾分

大家一齊支持大KT拎冠軍

kt

GenG 救星

好型

寫輪眼

藍眼

CHOVY同TARZAN

今日點都會造歷史
score LCK champ / 升班馬第一種子入world

lck賽前trash talk有個爛面好恐怖

lck d production 真係好正

KT GG輸搣打

OGN PRODUCTION

邊隊贏都值得 希望打足5場

grf

仲記得spring final KZ從天而降個出場 唔知今次會點

學上次AFs打GRF 打到你死我活

Let’s go GRF!!!

雖然唔知講乜鳩,但個BGM好EPIC

上年s賽係鳥巢都好正

夠大

個台好大

老牌戰隊打升班黑馬

korean hype man

條龍好正
同埋4強果D水墨畫都好正
之後ALLＳＴＡＲ搞到好似ＬＣＳ咁

Chovy

MC 好hyper

型到

條片真係好正

KT 3:0
零敗奪得世界冠軍

KT

smeb好靚仔

UCAL

pawn

ucal同score

ucal

Ucal好開心

PORN

S賽入圍仲靚過all star
有企鵝開水喉真係無得輸
可惜無LPL隊打得入鳥巢

Ucal
出場已經贏左

來了

多咗幾條友嘅

召喚海燈藍燈

衝呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好有氣氛

griffin啲人睇落正常啲 無咁毒

新人GRF

Grf Grf Grf 唔好比屎哥拎冠軍

好過春季好多

6v9

griffin 6 ppl only

kt咁多人嘅

OGN始終做得好啲

KT啲大後備都放埋出黎

10 vs 6 LUL

tarzan

WOW 得返一隊

sword=米芝蓮車胎人

SWORD 3節頸

好撚型

Smeb嘴炮 串鳩Sword 唔係MVP

OGN太高清
UCAL幾恐怖

ucal..................

日文

ucal 塊面

衰過TUSIN

UCAL塊面

怖いね

DEFT子

冇pawn既?

打埋光好明顯

2個ad都唔敢嘴

ucal tusin kramer, 重有邊個

月面5人組

UCAL型到

呢兩隊連ig都唔夠打

更加唔洗提RNG

望到塊面

依個trash talk 唔錯

score係咁中槍

樣子與實力成正比

ogn整出黎真係正好多

又係cloudtempler

我覺得GRF,KT同埋RNG呢3隊係55波
IG醫好佢手軟症再講

好明顯2隊啲人都唔熟 熟嘅正好多

uzi 都攞咗冠啦
score please

trash talk最好睇一定係NA

仆街全部都燈kt

molamola

LCK選手一面倒

全部voting 都係kt
今次kt 實champion 到

3-0 KT已輸

pro players都一齊燈

Lck players vote差咁遠

KT:屌你老母又SECOND SEED了

洗唔洗個個都燈9 KT

grf 3:0 confirmed

屌你老母
如果今次Kt贏到既話
我

咁撚盡力燈KT

萬年老二

你食屎

想完左score個心願

老人家們都唔想新隊一上就冠軍

要睇gen g班友撐邊面
燈到痴線

ucal 好得意

因為成班都係⋯

kt 輸咗點撚算

好

果10幾%係咪AFS果10個

今日Porn有冇機會落場

你退休啦好嘛

冇呀得未呀

劇本寫G5出嚟拯救世界

你on到LOL果陣先諗下退唔退啦

睇我？
我睇好GRF
唔想GRF 去regional

睇下今年大清係咪又false hope

我前日先打完電腦 DLLM

最近d bo5好似都係3:1? 好似得c9 vs tsm先打足5場

Trash

2222222222222222222222

2nd gg

all 2

屌

score原來打左7年pro
係咪仲耐過dl

今年如果RNG FIRST SEED同組打GRF,TL就好睇

KT: 說好了不提

DL S1開始打(好似係)

連登仔係北美出世就做左選手啦

kt重返榮耀

MATA

大清同soaz耐d 佢地s1開始
score應該s2先開始

大家點排RNG,GRF同埋KT既下路排名

決賽有冇廣東話台/非大陸國語台?

TL

Uzi no.1 其他是但

RNG>GRF>KT

RNG 點輸

咁大清都幾癲，仲係第一ad
雖然係NA

大清算係咁架喇
同BETTY都55波仲有場可以撚到佢
係NA其他人真係廢

MING既成長真係不得了

仲未破到春袋WIN RATE

睇完亞運，ming好似勁過miko

Score the old man

GRF同KT下路分勝負係SUP到
假設DEFT唔派膠既話

MEIKO今個SPLIT食左屎
但佢加DEFT真係好撚勁

OGN既製作真係好有心
睇LMS成日睇5分鐘就想熄左佢
根本已經唔關遊戲內容事

ming個態fit到痴線

Score個三七分界真係好老⋯

LCK最撚屌都係個BP畫面

屎哥係唔係好大壓力 個樣好似幾日無訓過咁

100%勝率隻特朗普

na local mid

5JG BANS..

5ban jg

ban 晒jg

針住tarzan黎bam

G社D直播都係玩D CASTER抽水講GAG
其實內容唔係專業

5ban打野
kt加油！

bp 已經好正

攞attrox 嘅都輸

唔pick akali?

睇數據同表都覺得好垃圾

TARZAN

我發覺而家D PRO PLAYER都係動粉黎
個個都玩垃圾車

尼尼去去都係個啲隊個啲人
講到無野好講

lck 唔俾用

唔揀得

MATA牛

垃圾車有改動過咩？
lms,lck都玩

點解urgot又忽然彈起

強化版swain

（非燈）
KT Win
GRF Win

GRF似會玩球女

前期~ 1item個陣隻野2v2惡到傻
同JG夾得好就好易set up預示者
同埋打大部分tank都有著數

無跟比賽一排 點解出urgot?

JINX!!!!!!!

deft jinx!!!!!!!!!!!!!!!

viktor jinx

deft

deft jinx

JINXXXXXXXXXXXXXX

咁快出祕密武器

DEFT JINX

夢回S5

KT:同你玩大後期

deft jinxed

ban希維爾？

維克特= = 乜鬼野

wtf!!!???
viktor jinx

Deft jinx

urgot mid

垃圾車mid

兩邊都秘密武器

草泥馬Jin

好有驚喜

咁快有大絕睇

第一場就show hand

一邊真係玩64坦克流
一邊就玩後期hyper carry

牙Deft

urgot其實唔秘密 op左一排

垃圾車中路？

頭場bp就咁有新意

jinx 同viktor 好易俾zac跳

中路都用臭蟹

有jinx同aatrox頂住唔算大後期陣啦
呢個patch風切未nerf jinx仲係惡過狗

GRF:我一個教練贏你兩個

牛頂唔頂得走zac?

好似都係top?

圖錯左

等睇Chovy拎MVP

gogogo

仲諗住會pick隻thresh黎頂zac
拎牛既話真係好睇deft派唔派膠

咁點開戰

btw cho後pick打aatrox？

應該得?

睇到個開場有d眼濕濕

griffin一定要拎個冠軍番黎

你個野壞左呀

Production 即刻柒左

VIKTOR呢個PICK真係好咩 低端表示真係睇唔明

都係出錯

好過比人R走 好似係

又technical issue

bgm仲要咁激昂

錯三次

SWORD玩吞肯奇TOP咩?

反差

出錯

導播專業d啦
等緊仲唔影下女

KR LUL

GG 兩隻青蛙

wtf 2 tham?

鏡頭轉到皇族！

條頸肯定好多老泥

kr lul

jinx 三件就可以打爆班坦

Griffin Go!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁少fans咁嘅

打immobile champ幾好用 呢場對面有3隻

如果輕返vikor係唔係可以出返crown

好掛住Crown子

有預感crown子會係regional拎隻malzahar出黎救世

crown子隻viktor真係5講得笑

B.B

一直都覺得佢係world best viktor

殺Faker&DL

kt 蝕晒

deft隻jinx好撚勁 冇記錯當年LPL全勝

TARZAN 意識真係好

kt中下cs咩事

chovy連flash都無用

真係勁 D閃唔到死真係唔用

Cd緊

感動既係SCORE贏SMITE

柒左

Score smite贏

BARON就會輸

係咩

！

kt 無得輸

KT 啪啪啪！

deft攞唔到頭

dont get excited

TOP無TP真係柒

5 man bot唔值得喎

Mata ks

田雞

唔係留頭俾deft架咩
牛做乜尾左

CHOVY D反應CLS

靚閃

Smeb

年輕的力量

型撚到

CHOVY呢個FLASH好似仲誇張過上年IBOY果下

smeb 玩撚完

sword

其實GGesport個bet只係比台灣玩？

SWORD

勁到

比人solo

SOLO

KDA smeb

米芝連

3necks>1neck

kt 總有人派膠

曹格竟然追住aatrox黎打

necks op

好刺激

semb俾人單殺

attrox 魔咒 無得嬴

smeb開大打番佢轉頭好過走佬

岩岩TP果下雖然拎左個人頭
但係比科加斯發育食左波兵+塔經濟
再加埋吞肯奇岩岩果下支援

aatrox比cho打爆

個粒多蘭介幾關鍵
曹格可以當ap carry黎用

Smeb Sword Kiin 個排名應該點排

t左落下之後隻cho係贏緊錢

kiin唔係game5隻yasuo穗坐第一上路

住曹格已經咁大隻

頭先下路雖然攞左兩個kill
但就比chogath free turret 同farm
無乜優勢 蝕左

難打，對面4大男

viper勁撚到!!!

deft仔..........

VIPERRRRRRRRRRRRRR

Viper

肥kaisa

viper

CLS

神仙打架

DEFT EXCITED

痴撚線 頂尖對決
兩面都勁到無野好講

WTF?!

viper靚到

deft 腦衝

兩隊外星人

痴撚線團戰

deft子

VIPER 真係痴撚線

VIPER

deft無藍
a唔到

我睇到嗌左出黎

科加斯死都要開大咬你一下

diu 又腦衝

痴撚線

VIPERRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

Urgot咁都唔死

deft差啲

呢個團好屈,kt反打,grf殘血反打
好正

嘩屌 好撚激

精彩到

屌你，仲癲過uzi

Deft太衝啦
Viper唔夠血一直無開過大技

痴撚線TEAMFIGHT

個會戰真係靠SWORD同VIPER打返黎 差少少全滅

DEFT呢個頂塔做左戰犯

deft差d就做到英雄

New faker

DEFT=KDA狗

感動既係deft仲係咁自信

Deft坦塔

無得怪啦 只係viper太勁

好精彩

typical deft is back

好撚貪心 0換2變 5換3

DEFT

KAISA黎講世界第一唔係UZI就係VIPER

deft 自己腦衝姐

衰score無頂埋下話

Viper有冇潛力超過uzi

唔應該追入塔
攞預視者仲好啦

Viper好勁
Chovy仲勁
控血同交閃都係世界級

塔都拆唔到

個旁述講到走埋音

deft太急

貪字得個貧

不過真心刺激好睇

DEFT子太貪

如果第一場都打到咁世界級
輸左果隊好有機會比人3:0

DEFT係咪諗住屈PASSIVE點知冇MANA

得埋ie 先啦你老尾

kt成日衰貪心

極限團戰

其實追入去無錯 係估唔到對面反打打得咁完美

好傷 隻kaisa忽然幾個頭

jinx個mid game優勢咁就送左一半出去
要睇ucal極限極重未

如果有人幫牙deft頂塔結果應該唔同

IG RNG KT GRF

kt衰貪心，唔追入塔咪無事

個下如果係score或者smeb頂一下就deft收晒3個頭

但kt 轉個頭就拎晒3塔

差一下

同埋deft子冇mana a唔到最後一下

score頂左2下之後走左出去

VIPER岩岩個會戰真係睇到起雞皮

lpl playoff 得千幾人睇

可能唔想好似afs咁輸後期

咩戲碼 無留意

VIPER痴撚線 有UZI影子

咁開都殺到

異地雞打京東

MATA已經保得好好..

grf 4坦加kaisa後期團好屈

viper=uzi@kaisa

Edg輸先好睇

deft子 未夠力

kt 唔夠傷秒人

VIPER真係痴線

GRF呢隊野捉唔死 痴撚線

鳩咬一下ad就殘
真係好濕鳩

SUP又係保得好好 好多次都食到人

DEFT果隻英好睇隊友點樣殺第一隻比佢上PASSIVE

冇停過teamfight

Grf真係痴撚線

ie出緊黎

AD打頭陣

兩隊d engage disengage都好痴線

死青蛙

KT都拎左隻AATROX啦
今場SMEB都有問題

grf到底可以勁成點 隻top仲要9層

VIPER真係同UZI一樣好衝 完全唔怕死

ie 黎啦，應該好少少

DEFT 成日無魔

牛拎左兩個頭都幾係國

Lehends都好勁

點解deft唔出分裂剪

班老餅唔夠後生仔打

kt 玩撚完

可以等下場了

沉默OP

game 1應該grf啦

ucal 0 dmg

垃圾deft

Deft留閃

0-1 無懸念

SCORE亞軍BUFF真係太勁

silence咗

痴撚線 坦到

deft個閃呢
viktor又RJ

KT無從入手
打邊隻都打唔撚死

痴線，griffin四大男

牙deft

silence緊

都話好易俾人跳 又唔搶tahm 保

f 唔到比zac踩

風切+q+火炮 遠距crit poke

VIPER又開大入去收頭

KT視野輸晒

64坦克陣係呢個時間真係CLS

Viper又衝入去收左deft

話撚左VIKTOR無用 未完場都係戴返頭盔先

DEFT比人沉默左
樓上

512 kaisa 點打

幾隻巨獸係度 好噁心

大隻到咁 點打

屌你沉默之前就閃啦on9
唔係未見過edg打skt點輸呀嘛

KT冇諗過GRF會flex隻垃圾車去中路

Cho贏兩lv

睇黎今年WC同上年一樣都係坦坦坦天下

冇bork 真係難打

保排問題
對面坦克強控保排都有

KT用braum會好d

....未silence就閃 之後ZAC踩中咪又會屌番佢咁早閃做乜

拎隻aatrox前期輸已經冇得玩

今場真係要講戰犯就一定係SMEB

拎thresh會唔會好過拎牛小小
點都要拎一隻黎頂綠色廢物入場

但唔對垃圾車 佢前中期都係廢 又怕埋身 呢個版本都幾難出到場

垃圾車開始收垃圾啦

viper 痴撚線

成日打少隻ucal

ucal 成場穩形

Ucal要出冰杖控場

CHOVY仲係0死

屌你佢開戰

輸貪心

cls viper次次第一個衝

deft打落去r痕……

佢好醒
出石頭鬼
無得輸

唔屌ucal sorry

Delt 閃了

viper惡過狗

viper cls

viper痴線嫁

燈

嘩 神仙打架

viper下下都要極限play

又燈死了 LIHKG好撚勁

呢個團到viper + lehends貪心

VIPER傷害計算真係好

deft玩左咁多年都係咁

Deft*

講完就出事

DEFT幾碌火箭就冇魔咁

DEFT子搞咩黎

deft子成日唔夠魔

kt個陣拖到後期仲有得打

成班坦克

Victor開始痛

真係神仙打架

Chovy 太遲開石頭鬼
可能cd問題

佢第二波貪心我都無計

隻曹大隻到

垃圾車加大怪獸肥撚到咁
JINX點夠力切呀

隻曹格成個兵營咁大

world of tanks

Viper殺deft呢樣真係痴撚線
睇得出兩個原全唔同level

成隻哥斯拉咁 點打

史前巨獸

deft太遲閃

Deft 隻英冇位移
實比人集火針對
冇計

kda狗 vs 實力派

見到隻CHO就想FF

CHOGATH下一場團戰一野咬死DEFT就完

反應唔切已經死撚左
根本冇預viper會顛到咁飛入黎

巴龍戰定生死

要出埋bt 吸血

sword大隻到咁KT點打
viper融左deft就可以慢慢打

smeb已經無作用

睇viper玩真係哇哇聲

64坦克陣>超級大後期陣

又收垃圾囉

Smeb?

GG

強姦呀...兩隻大坦向前衝個感覺好差

臭蟹個fear

viper直接飛入敵陣中間打

smeb

Viper原全屌打deft

smeb 做乜撚野

Jinx15lv都仲想打團

Zac跳應該等mata W / Q斷佢
score一Q斷佢自己一定死冇得走

好撚癲 UZI先敢做既野

睇黎韓國要帶佢打UZI先有機會羸

kt玩大後期不嬲都唔勁

Viper企係入面打

又唔怪得deft wo,
成堆痴漢追住佢屌

smeb發揮唔到aatrox個pick

佢既任務就係秒deft就夠
輸出有曹格 垃圾車

曹格12層???

KT無人打得穿第一個PASSIVE比DEFT

MATA頂左去DEFT到

viper痴撚線

咁大隻限制走A

Score完全不在狀態

上神台了

由衝塔死5件個波起已經玩完
等下局啦

屌你老味垃撚圾kt on9成世做二仔

mata頂左牛cho去deft隔離

呢下失誤好大

踩死哂

mata

64坦克陣真係痴撚線

sword就咁行去DEFT度
點都唔係DEFT錯啦

MATA頂隻怪獸去屌deft

隻牛係咪頂左曹格去DEFT到

頂左cho去deft度

邊條友撞隻曹格去deft到？
Mata?

viper 飛過黎都唔理viper 仲走去開右邊

果兩隻巨獸啲血唔識扣

viper衝入4個到

好撚坦

Viper 用flash閃入去打
做乜撚野
顛撚過Uzi

mata troll

BP開始膠
然後SMEB派膠,最後直接輸

Viper真係癲架喎......

笑到肚痛

無計，凱莎衝完有青蛙救
差好遠

屌kt 教練，有zac 出個冇位移carry

貪心

都話G持同G持TSM一樣咁苦架啦

Kt好柒

送deft一程

睇到扯晒 佢真係好有信心SUPPORT會食佢先ALL IN去打

唔頂都係輸

mata個波

唔多唔少都關英事 我覺得

lck即時有last teamfight replay睇

團戰陣容

Score 又係一到final就派膠
成班隊友出左去ready team fight仲自己留喺巴龍池
仲要個大柒撚到

第一場試b/p好正常,同埋呢場係執行問題大啲

LCK no1
bang ruler⋯
現由viper接任

Everyone is excited for KT
That’s why

KT 0-3

5ban jg既原因係?

呢個真 但頂左真係唔洗打

deft真係
明知人地多控就快啲出qss啦

容錯率差太遠
GRF上中野鳩衝DEFT UCAL就贏

SCORE好多失誤 成場啲走位同啲大無中過咁制

唔關DEFT事啦 UZI都死啦

個下mata就算啦 成班坦陣又有輸出 viktor 又係前面 mata頂5頂都預輸 反正第一場 快完d體力用來快開過場好過

score 得隻酒桶係勁

個波殺兩件，退後推埋座塔已經好爽
貪到咁

最後一件先出

viper一入去果下走一走位就避左牛cc，cls

afs fans心諗 屌...

見到kt 條粉紅色肥仔教練就嬲
次次到呢d大賽就鳩bp

人地viper又出女妖又qss

mata score比佢當狗撚

AFs:diu你kt

只可以話deft&mata唔太夾

Meiko:

佢係咁

akali open就好心first pick urgot
人地揀attrox咪揀akali去打

人地成隊坦克車車埋黎
你金身返生甲齊哂都唔掂啦

VIKTOR傷害比我多 仲以為兩萬都無

呢場唔可以怪deft啦

無位移對面又四坦衝 smeb同ucal我睇唔透佢做緊乜

都話lck 唔俾用akali

後生d反應真係屈機

比多兩件好戰者都死

中一塔果次佢俾曹格封走位
之後再俾札克e起，再食埋禁言，結果交唔到閃就中viper w再俾人飛上黎殺

8.15好似AUTO BAN阿卡莉

akali auto ban ar ching

屌 冇左skt 真係好想kt贏 但viper勁撚到咁

BP BAN咁多JG都係無咩用
轉去針對其他野好譆

ucal pick加里歐好似會好好多 又坦又保到下deft

前面SMEB比人殺兩次
呢場已經完咗喇

果下一個衝入4個，mata即刻 flash過去頂，viper就咁向上一走就避左

係唔明點解唔要tahm

打3隻坦仲出防裝你打到出年都未打得死佢

證明aatrox 分推能力好差？

隔左成個月唔記得左LCK冇akali

唔係8.15 auto ban
係playoff呢d重要match會auto ban啫
其他賽區8.15 regular都係照用

出全攻裝先夠輸出
逆風Qss 先既話 冇咩力水

點解昨日LMS 既PLAYOFF仲可以出到

另一邊EDG都係比JDG屌打緊LOL

pick維克特夠可以阻住對面衝後排
只不過係對面ad勁得濟直接大技衝後排

GRF JG打觀念控場
又有技術
打爆ambition

第一場其實都試下水溫啫
第二場仲係ON9 BP先屌

真係好顛

相信牙deft會強勢回歸

本身對線都輸 加上對面ad同sup全球流飛 你唔會分推到

我都覺依波搞到viper肥起左

aatrox呢隻野既重點就係線霸
前期拎唔到lead係極難打teamfight

AMIBITION無左綠打野刀之後變左垃圾
更加唔好講佢之前比MLXG撚狗咁撚

痴線點會唔衝

Tarzan counter gank好到位

deft=kda狗
正常

ban tahn kench 喇, 其實打得唔係差, 係中期俾佢食左好多次, 個個殘住贏FIGHT.

正常都會衝既
只係viper太撚勁食左禁藥咁
咁樣outplay法真係冇計

唔通好似依家咁俾人秒殺就好？

lms唔係打緊8.17咩
我講得唔清楚 係重要match up會auto ban個個patch新野

異地雞出坦克車都比人屌打

舊牌戰隊你又輸
好啦
新既你又輸
屌哂你地5個

中路個波企正係後面等你黎

deft冇mana，score頂2下唔頂
咁先出事姐

本身SMEB應該贏十幾隻
科加斯TP返上路先追返兵
SMEB之後TP下路 拎到頭
但科加斯上路FREE FARM加爆塔
仲比人GANK死同單殺
之後已經唔會推贏

第一場姐
唉屌,約左人食飯

VIPER玩KAISA 仲要有TAHM保佢 相反KT拎JINX 自己原本就無位移仲要得牛一隻最多頂走 容錯率好低

ray點同人比
佢對線好渣，團戰先叫好啲啲

你覺得佢出咩防裝可以唔死 GA原地死多次 水銀無野解

唔屌唔生性

咁所以咪出咩都冇撚用囉
kt個陣前期輸左=輸晒

因為成個陣for前期單捉用

如果果下夾下SMEB唔落去可能會換小左人頭,但係經濟唔會輸到咁

仲要chovy flash都冇交，trade哂對面2個flash

KT要幾多個DISENGAGE先可以頂到比DEFT輸出
如果岩岩UCAL反正都出後期HYPER CARRY,
出沙皇可能仲好
或者玩RYZE支援型仲好

AFs都同到GRF打足5場 KT無理由唔得

只可以講呢場KT自己決策得唔好

跟住食飯個陣心掛掛

心繫KT?

S8 決賽 rng vs kt

edg淨係拎得一個人頭 0塔0龍

次撚次都係咁
平時就屌打
一到最緊要既時候就咁
你地5個呀仆街啦

其實今日2場MATCH UP我都想睇
所以開哂雙MOON黎睇
但係好約唔約約今晚

咁又拎維克特？個陣根本怪雞

afs贏果2場都係靠kinn 用quinn同kennen玩分推，打團好難贏grf

最傷係上路衝塔個波
DEFT閃入去想收
如果KT其他人跟到就贏哂

後期保障

後期大輸出拎沙皇
或者玩支援型RYZE仲好,個人認為

頂下塔就得

易地雞 都廢撚事睇

Edg快d收皮

kt鐘意塔殺唔鐘意打保險戰
想係前期滾雪球呀嘛
咪用維克特囉

viktor眾所周知算係前期爆發傷害高既法師
啱晒打前期補傷

viper比人高估得好緊要

極限打團

仲多招R保排

豬女唔頂塔 怪邊個

個下收晒頭既話 一早KT羸左了

JINX肥前期佢地屎都唔洗食

UZI係對線已經比到你壓力果種

4件殘血,自己隊血量又好,係吸引人dive鳩你既

好心KT就避下戰
成日同人打團

隻稻草人COSPLAY

其實victor後期毀天滅地
係上路deft太心急送左波
其實佢心急唔緊要
Viper開大個下佢要轉番bb彈槍打佢兩下先好死
結果viper chovy都唔洗死

KT要玩分推meta撚grf
但係KT D分推

cosplay後面隻稻草人

老實講 呢場VIPER冇咩好吹奏
比起DEFT 勁大輸出空間

左二

做乜勁要COS草人

隻索拉卡好撚索

上路塔底個fight 唔夠吹?
我含到佢射都仲得呀

你玩咩patch 呀ching

VIPER團戰可能好勁
但係打UZI有機會對線已經比人屌穿
UZI KAISA係可以贏到ASHE50兵(亞運打台灣果陣)

希望今年 RNG IG RW出國

VIKTOR唔係出名前期廢到無朋友既咩

維克特既用意就係用E黎zone走對面前排
防止deft被秒
點知kt送太多俾kaisa
搞到人地ad直接衝入黎殺deft

所以viktor招E完全冇撚用

但你諗下如果kt前期攞到優勢
deft冇送頭俾kaisa
viktor就可以好有效阻對面殺deft
個pick不過不失

勁在營運嘅韓隊今年輸哂畀lpl 同不擅營運嘅KT 喎

咁呢個起碼大半係BETTY個場真係太廢

佢隻viktor係咩patch 真心想知

無任何一個patch 嘅Viktor 係勁前期

e 係死光

KURO幫SMEB加油

仲用營運黎打LPL死硬啦

人地打亂戰打到你節奏都無晒

個人實力又唔夠人黎/羸少少ONLY

laser佬以前前期頂多係平起平坐果個level, 係招e清線快, 點黎前期爆發傷害高

poke流？

場外對決
究竟維克特前期係點

我只係知 一定唔係8字頭

打營運除非0漏洞，如果唔係好難贏

個人實力兩邊都追得好貼
唔係以前咁唔會輸線可以慢慢妹

前期Viktor。。。

依家強開英太多 單營運勁打分推拉扯已經唔夠

全盛時期既VIKTOR應該係S4?
果陣中一下E真係毀天滅地

kt揀viktor係用黎做 zoe counter pick呀
俾到gri pick zoe輸得仲慘呀

玩開都知無輸線算贏線

E同W都係zone技囉

隻稻草人好ON9
跳足咁耐

crown

soraka 想佢幫我補血

我反而覺得小左隻坦克車未必
不過點睇都怪雞架喇

最少s6到依家都應該唔算前期英啦?

只能講大把英好過victor 好似加里歐

nerf之前 e1同e2差唔多時間後期就好用

基本上係任何一隻英前期都好抽過VIKTOR

韓國今年S賽羅唔到冠軍了

go to heaven
咁go to hell一樣得姐

鑽5 中路玩家表示viktor係後期保證（比球女勁）
但前期打線同支援都廢過球女
前期輸出麻麻 魔力消耗都多
起碼一對cd鞋+道具進化兩次 個傷害先可觀d
（10lv左右）

團戰RNG同埋GRF應該好接近
風哥講過GRX係升班之前已經係同RNG團練

想知招死光點zone out 前排
cho Gath 見到招死光會反轉頭行走位避開?

維克特前期對其他中路mage未必好打
但呢個版本黎講對zoe好打

肯定溝通唔好
要入去打係咪沒同隊友講?

好耐以前VIKTOR E第二下係必中同R CAST技果下最痛
而家全部改哂變為磨死immobile英

urgot太樣衰
快啲nerf佢

以前最有印象係出左雪杖中左下E就準備死

bang以前好q肥

piglet

LMS 第三種子 比JT ,HKA 定G-REX出好?

唔記得, 果排viktor好撚好用, qer都好撚痛, 又有兩段, 清兵又快, 畀人gank都可以係死之前放晒qwer收一隻

後期切下tank咪正 (好似s6)
依家有幾可d英係immobile

WATCH真係好靚仔

以前可以QE+普攻秒AD
不過當年LB仲on9
W上去 開QR就殺到人

grf 加油

應該係s5
s4係刺客聯盟

viper 同小狗對線頂得住先講啦，outplay deft 暴斃狗就係到吹 吹返bang 好過啦

Grf 3:0 kt

sword頸肥到一摺摺真係好核突

咁你招E同jinx招E配合咪可以zone到囉
假如出冰杖既話
不過ucal今次以為deft會穩定snowball咪出錯魔棒

好好笑

咁快就幫grf做晒宣傳

應該係 TOYZ S5 HKE個段時期
靠E快速推線打中野 但都唔係叫前期強勢
只可以叫有推兵優勢

sword條淋巴頸核突啲定ucal月球表面核突啲

griffin隊訪好笑

一定係月球表面

afs直播 afs 班人睇final

Afs 下路

如果你咁都叫ZONE 我點解唔玩隻冰雞?
佢出場率同勝率咁低唔係無原因

識玩

邊度估隊一隊有DOPA加持既網吧隊可以打到決賽

唔係話無參與過咩

DOPA有份架?

咁咪證明左GRF都有弱點

kt pick viktor既主要因素1:early game counter zoe
其次先係考慮佢個zone

冰雞前期點打zoe呀

以前viktor 第一次強化只要一千蚊(e加要1250）
跟住riot覺得成長速度太快
跟住加價同nerf ap加成（eg每等級+8ap改為+6ap)
跟住又nerf 埋魔力加成

不過無記錯大技比以前痛d

得kuro去左現場

幾過癮

cvmax同dopa好FD,有無傳授武功同套路心照

佢有冇參與都冇咩分別, 唔通放佢係skt, skt就有救咩

唔係點秒左dl

又黎垃圾車

諗起C9睇SKT比賽

kt 玩人地隻英

個度點都唔係前期啦

又牛...？

邊能度有watch

等睇deft 又要俾zac捉

咁而家ZOE有無出先 雖則你唔明你既COUNTER點係邊
你係都要話VIKTOR呢個PICK唔差我都無計 但佢前期係真係廢

岩岩佢重播返之前啲片

屌
Monst3r_8: CREDIT Card SCANNER

上面仲嘈維克特 人地今場BAN 知咩料

睇到d poster好撚好笑,好多都有教練份,睇左咁多年好少見到呢個情況

又咁撚早pick 牛

屌 做乜鳩

deft玩凱莎

Urgot落中路應該係緊急方案黎

KT又同GRF玩團戰組合

腦衝

屌 笑到我 精神同KK喺到扮肉緊

係 因為GRF ban 2nd phrase都係為左pick zoe
點知KT拎隻victor出黎

其實而家既viktor前期已經唔廢
首先1lv壓線換血勁(Q)
其次E poke傷高
防gank勁(W,特別自從招W buff左個range)

你而家用viktor打任何champ都可以控到兵線
除左卡薩丁

可以睇下deft同viper兩個隻kaisa差幾多

deft其實吹大左

屎哥玩呢隻

Chovy Zoe
GG

呢個BO5咩事

一見到殘血就r落去
之後比zoe收

deft吹大左啦
KT呢班老人隊有種就嬴一場比我睇

kt黎料啦

deft mata真係回哂塘

2-0 EZ

zac升左e?

Mata

kt 打playoff 就手軟

竟然係mata出事先

mata?

2-0

呢隊grf夠唔夠rng打

letme成日分推 難講

wtf

ucal 勁到

嘩 UCAL勁撚到

中路爆了

俾人估到QRQ

精神舉哂手興奮到

勁撚到

等睇一陣kt又throw返晒

泡菜啲新人真係好勁

U鳩

人地回補完，仲r上去打

ucal智彗末刃rush?

唔要pawn啦

負極斗篷

應該係

吸魔刀唔係好d咩

肥PAWN可以繼續坐下冷板櫈

gri成隊魔攻....法洛士都一半魔傷..

硬係覺得屎哥唔識玩TALIYAH

之前咪講到GRF 個MID勁到天上有地下無咁
都話要同D勁GE比先有用啦

所以剩係食怪

ire唔係counter佢咩

jg cs

score同deft差唔多cs

打團戰隊既方法係唔比佢打團戰

deft偷笑

1-1

zoe唔可以先揀

KT學人玩營運

Uzi打線打團都贏你

打團難講
對線起碼64波

打團仲死

係, 所以單殺唔係好意外

SMEB仲發緊夢

SMEB係呢2場真係比人比下去

乜技都唔中

smeb 訓醒未

TSMEB

UCAL差小小

ucal早左q 可惜